有冇人決定星期一裸辭？

想咁做但唔想失業

已經辭咗職，返工太浪費時間

上星期一裸辭左

我都好快辭職

餘生唸住點過

可能都會搵份輕鬆啲既工唔夠錢洗

d錢夠用半年先好辭呀

諗住你上句咁霸氣
比個正皮你

點知你講d咁既野

辭啦 hk no it

唔食埋復活節假期?

記得你上果份4個月 呢份半年？
做咩又轉工

失業三個月
之後兩個月
依家五個月

轉咁急唔怕下份難揾咩

返工好辛苦 係精神上辛苦
上司好難頂 都好想quit
但人工真係好重要 好糾結

4月7 on board, 1 month notice, 幾時辭職最好

裸辭左，唔知之後點行

3月5 last day 3月6

唔好拖啦

我都想裸

怕d公司叫你請al唔計復活節比你
之前試過
其實勞工法例係咪唔比咁

上個月裸辭咗,今日last day,打算休息兩個禮拜先返工

想去中東南美走一轉

移民，炒散爽YY

做人唔好拖延 要裸辭就即時遞信

真，想去個度旅行見識下

樓主就好
我依家張CV收得皮

星期四辭左

Same

冇

A

同樓主一樣，已經辭左職
因為精神健康真係頂唔住
PLAN緊之後應該點行
但發覺得原來自己都唔係好了解自己，唔係好知應該點行

健康為主
工可以轉
精神出問題好難搞

咁你CV都係當空白一年好過

咁嚴重？？？只寫依家呢份點樣？

5個月寫來做咩 點解唔做你點答

唔係做緊it咩你

精神健康永遠行先

點解唔搵到先走

原來咁多人咁做

無咁快,三月努力搵下先

認同，所以我都裸辭左，返多幾日就可以鬆下

不過之後的路/搵唔到錢/自我質疑，其實果種長遠壓力/感受都幾大的，所以希望快D搵到個方向/搵到自己勝任的野

岩呀巴打，有時係度為左份糧洗唔洗搞到咁
果陣我返工係返到大壓力到想嘔，唔知自己個打逆力太低定點
不過最尾都決定辭職，因為唔想自己人生咁樣過

星期五辭左了 4返新工

辭職抖抖再諗吓

做緊逼4好想quit

樓主打好信未？

要辭都食埋個復假期先

想辭,但等緊有關當局批文.冇理由做住保安炒散㗎.......
利申 有保安牌

有牌點解唔炒下散
我都打算考個保安牌爭下飯食

因為下個月就要夠期續牌

上司好難頂咩都要管，我都好想辭，但係其實上司已經辭咗我辭都冇用，要死頂埋佢

未呀屌三月搵工先

係，3月中辭就啱啱好

s

你做行山KOL算啦

依家5個月 加埋一個月通知咪半年
點解唔寫

搵野學下又得 做下運動又得 日日屋企就唔好啦
可以既話早啲訓早啲起身

祼辭放鬆但同事都唔好浪費每一日

太辛苦定本身就唔鍾意？

以前未返工已經唔想返工，但錢限制我既自由同時間

辭左職起身同未辭一樣亂嚟做咩

半年就寫得落CV,無問題

想出糧又唔想返工

裸辭一個月 終於搵到工

我225辭324正常走,新工返陣又放復活

打算3月8走 補一日錢4月1就可以last day

扣埋假仲要補？

返左2個月都無 邊有假

咁我就唔識計你上面條數喇

公眾假期唔計架咩？fg唔識

點知你冇放紅日遮

今日劈咗公墓園 即pay一個月 爽

失業撚留名

所以要創業同炒股發達

點解走

唔想做

邊有咁易 月薪得萬零蚊, 又沒任何突出/勁既技能, 日日行屍走肉沒方向等死

辛苦+公司毫無尊重

人工包

nope, it's me

每日都懷疑人生

Same諗諗下做多幾年都係搵得萬幾
就好灰 唔知為咩努力咁

我都係，仲有幾日就完試用期，好想辭職
日日返工都好悶，冇嘢學又冇乜嘢做
起身第一刻就係想繼續訓
未試過返一份工係例牌遲到

番左工之後
我覺得人生已經沒有了意義
仲未接受到自己全職
係咪太廢

裸辭左 而家有d驚

邊度有野學? 有咩學?

既然決定咗就enjoy吓先

上星期五last day ,份工返左兩年多左好多白頭髮, 而家都仲未搵到方向,諗緊好唔好轉行,當初辭職以為得到解脫,而家又有另一種壓力

Coursea

人工雖然唔會發達但一個人慳慳地都夠洗，行頭窄，辭職就搵唔返依家人工，所以辭職等於轉行，但一嚟無目標二嚟無其他技能支持我做其他工
好爭扎，想辭但又唔敢

睇下自己年紀先囉
中年真係唔好亂黎...

畢業幾年啦
其實人工唔高，不過以我能力嚟講算高，驚搵唔返呢個人工會心理唔平衡
好羨慕啲人話跳糟愈跳愈高，我想跳都無得跳，一係轉行一係減人工

太大壓力辭左，但又唔知搵咩工，無收入。。

狗就話包啫 15.5k都包?

邊行？

今日的起心肝諗住遞 結果manager無番工

希望佢聽日會番工 好想遞

決定左星期一 但未決定邊個星期一

同你一樣